女生對你有好感十個表現

第10名：盯著你看或偷看
喜歡的人出現時，不論男女都會忍不住望向對方，積極的男生可能馬上就去搭話，但處於被動位置的女生，就算想說話，也會想找個合適的機會，所以會持續地觀察的對方。

第9名：找你自拍
不管在哪裡，她都想跟你自拍一張嗎？這樣的動作代表她一直有想到你，而且希望回憶中有你。

第8名：借外套
國高中的時候，班上常會有女生喜歡跟男生借外套來穿，這能產生間接的「肌膚接觸」，還能偷聞對方的體味，除非是真的太冷了，不然多少都有點好感。

第7名：單獨看電影
如果一個女生都不跟別的男生單獨出去，卻會跟你單獨出去，那代表你的機會很大，因為這是對方刻意把機會留給你。不過如果女生本來就喜歡跟不同的男生出去，那就要多注意了，她可能只是把你當朋友。

第6名：約你吃早餐
早上起床第一個想到的人，通常就是潛意識中最想見到的人，所以如果女生找你吃早餐，那代表她一早就想跟你相處。

第5名：和你說家中的事
願意和你提及自己家人的事情，表示她很信任你，想讓你多知道關於她的事，把你當成像家人般依靠，甚至是想讓你參與。

第4名：眼神改變
眼神最難說謊，當一個人專注在自己喜歡的人、事、物時，從眼睛就看得出來了！

第3名：共吃一道餐
一起吃同一道餐非常容易吃到別人的口水，如果不是有好感的異性，一定會非常介意，但如果是有興趣的對象，就會覺得很浪漫啦！

第2名：找你接送上下班
女生不會隨便坐上不熟人的車，所以若是主動找你載她，那最少也代表她信任你，在長期的接送情下，感情真的有可能萌芽唷！不過也要注意，有很多女生只是單純懶惰，想要找個車夫。

第1名：有事第一個和你說
只要一有事情，不管好事、壞事，她都第一個想跟你說嗎？那她一定是覺得你很可靠，壞事跟你說了，就可以放心，好事跟你分享，就會更開心。

中1-3樣：返屋企打飛機啦柒頭
中4-7樣：快啲去表白
中哂：恭喜你唔洗做毒撚

仆街 又fd zone左

第8名：借外套
中學時代

如果係男仔做晒上面啲野呢

我男朋友就係咁追我

中哂都是兵

其實用係你身上好正常

中哂

呢d pt 洗hai你講咩， hai都有得屌啦

女仔對你有好感收兵十個表現

中左11樣

佢搵我做愛

lm

1樣都唔中

中哂都係兵，毒撚們咪諗咁多

Gay

Sor 原來貼漏左句
''以上內容不適用於毒撚''

只要有一個表現就食得(唔係果十個)
有人想知我再講

屌你 咪撚ff啦 你兵嚟嫁咋

得啦煩

agger

你煩乜9，關你撚事呀？

中哂
其實搵你攝時間
唔好諗多左